[求fact check] 今日係咪有第二次民間記者會？

小弟想喺facebook宣傳一下

係

兩點

10

多數ching

多謝ching